【夜半閪波】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

D so 垃圾到

水貨

對面對波叫納薩？

Dso返去踢下游啦

贊堅遜咁多年個樣都係成個傻閪咁

垃圾

媽呀 d so 真係好廢

其實踢緊乜
睇唔透。。。

見到wiki係叫阿爾納沙/杜拜勝利

我廠兩隻中場幻幻好似好廢 仲要地臭燒hea多幾耐

西

大陸賭波app叫（納薩）垃圾

彈鐘 ok?

43號好撚廢

Dso躝未

JENBOY入波

goal

贊boy

D22 ok?

JENBOY!

Ok

竟然係jen boy

贊仔>d so

Jenboy

jenboy

贊神GGGGOOOOAAAAAALLLLL

D22 A

呢球d so交得靚喎

Dso傳得好啦

傻閪有傻福

第一腳好靚

LACA靚助攻呀屌你

真阿贊boy

補射應該唔計佢助攻

贊堅臣好勁

今晚係垃圾之夜

新帶刀侍衛 (熱身賽)

燈撚到

細蘇 = 西班牙美斯

對上一球入波係咪對科隆？

真正有潛既係贊 唔係禾

有盤扭，有速度，俾波又夠獨

今季對黑池係咪入過？

人地直線盤球都可以過
屌你玩fifa咩

贊師傅

個後防三夾一咁撚易俾人過到

個47號乜水黎
啲防守閪過港超

D so 堅癈

個47號左閘廢到 唔跑唔追唔壓上

細梅去杜拜踢波都未夠班

寧願信係放水踢到咁撚樣

贊狗入波都照走啦

原來得一球，13-14對諾域治

成隊企係到睇燒玩波

走場狗

贊錯要踢未夠班

LACA對R10好撚靚呀

Debut goal都唔計

迷贊了

到雷丁世紀大反cup嗰場
有球補射都好靚
不過禾仔入咗波先

真阿

場波好悶

踢韋斯咸2季59場入兩球
踢阿仙奴5季69場入一球

咁好笑

有咩期望？

有球cup過人ok
但防守補位懶過西

成班後防都懶
勁錫身

膠波熱身下咋嘛

完全唔知踢緊乜

班幻幻啲比波尺寸差到
真係比到兩個人中間

呢條友英冠料可以踢過百場英超

邊度有link睇 求link

Totalsportek?

官網

佢真係cls

官網 app都有

期望下個amahi都唔得牙

D so ok la
活躍過 ozil

都踢到降班隊ge

好懶
不過成隊都懶

YouTube live都無人ban啦

佢有無好波過

獨 帶死波

amechai新仔黎講算係咁
好過後防個meady

d so 係比贊果球靚
啲決定差到
有位唔射就推多步比人封位

留意到佢好中意內切之後向後傳

對垃圾半場都1:1

但個後防幻成195cm高

有撚用咩

踢開中堅比人拉去打閘

廢到唔想睇佢
馬伕好好多

官網都得睇

仲有啲腳法 但青年軍懶係死罪

馬伕

pleauzhhchisjs in

贊仔入波

踢完依場雪到下季好走啦

英冠料 波唔洗點踢
銀銀腳 一個月成球港紙

出阿叔

laca 養生mode?

養生波

Dso傳得好有巴塞味

Pleguzuelo可以取代梅屎

拿卡hea到腳都唔想起 真比面杜拜

依條友吹左幾耐

過人變速盤球俾波都似美斯 西班牙美斯

下半季升佢上嚟

開波未

ozil

你有delay

拿

燈到

拿卡叔燒

Ozil

dso有幾下做得幾好

空到咁

輕鬆助攻

贏叔呢下

LLAAACCCAAABBBLLUUUDDDCCCAAAZZZEEEETTTEEEE

DLS 乜今晚有阿狗睇

app睇有啲濛 有無第2度有得睇？

上官網

打amn ozil laca 三個夠了

假阿

叔

屌 個球空到

今晚打巴塞都唔知

開始玩波

中場冇人回防養生到

燒

咁多人閘都傳到 dso

今晚打勝利

[有圖慎入]想問呢條係咩蟲黎...

屌你老母好撚痴

成班人熱到頹

dso first touch果種廢

Dso not bad la

食緊野

後防

Pleguzuelo夠料打正選

dso d評價好兩極

我見唔到有中場

唔係禾仔果皮

馬伕係幾快

馬夫同Pleguzuelo都勁過走場狗幾皮

班幻幻廢過閪

原來隊長入咗黎

真

又高又快又硬
係用波廢些少

Diu laca on9

54號中場又係邊個
又係廢撚到閪咁

新仔搞乜 唔敢射

拿卡餐士波真係好撚廢

成撚日都攤凍哂都唔射 屌

成班可以執撚左佢堡堡堆u21係同一堆？

拿卡唔係一線料

決定成日拖慢

唔係牙叔黎咩

係啵 睇錯位 好濛

人地雙曼，車仔都出到d幻幻，我地最好波係咪得iwobi

跑得好快個隻Bramall去左邊

Fm 玩過都幾廢

JEN BOY

有我

比下機會馬夫啦

借走左

用波都勁就變雲迪克了

勁既幻幻都借晒出去玩

啲number大到

講真得nelson上到odoi個位
唔覺Rowe廢過能量王 而鏝d青訓太勁
求其一隻Sancho都夠踢德甲

用波有得練

其實Ben sheaf都好似ok呀

成咋咁出黎

馬伕副計真心勁

John Jules希望有作為

幻幻出巡

其實想青訓勁係咪應該借D 小將比德甲都唔好借比英冠

全部nigger

原來無借走

估唔到阿仙奴都搞呢d季中集訓

記憶中過往都有幾次係季中好耐都無比賽
但都係留係英國

班幻幻除咗rowe真係全部力架

值得更多機會 但愛狗都唔用佢

好過件走場狗

應該太撚廢

希望馬伕健健康康 再浸多一陣可以接PAPA班

件69 wilock去左邊

季初都有加過操
對西布朗

用波有holding

去晒打U18-21呀？

Goal

今季？

GGGOOOOAAAALLLLL

3-1

John Jules有睇到 夠膽夠pot

幾靚
夠冷靜

了走完仲臨危不亂

勁過NkXXXXX

無咁黑

證明你地真係盲反撚黎

走場狗真係快D躝

成班食屎狗黎

想轉名了

真 成班狗閪

續場出糧咪諗下

雲爺遺計亂紅魔！山齊士高薪成為迪基亞、靴利拉續約障礙

J佢好過尼基力架
尼基力架咁矮下盤又唔叫勁真係到ceiling
頂多係巴輸牙姨level

好撚廢難打鏟波中堅

我們的贊堅神啊
希望你原諒呢班撚屌
打佢地落十八層地獄啦
阿門

雲加

唔好睇少青訓
呢代一定有作為

52號文尼咁嘅樣

個右閘Tutu 幾好

我都想Rowe Nelson上到大枱
半隊國家隊熱狗

冇氣？
爆爆下減速

All nigga

呢個態真係笑4

England睇到都唔想睇

2nb 練好埋門同埋入到禁區冷靜小小其實都唔錯

識用腦嘅NIGGA會好勁
跑唔斷氣

dso⋯⋯

ben sheaf踢咗咁多年都咁廢

依幾下⋯⋯係咪唔識踢波

以為場波係非洲盃u21

Nekxxx
Iwobi wilock nelson
Amn
Nigga前場

人地中東都無咁黑

POGBA

好黑

我哋啲nigga黑得嚟又唔硬嗰下慘

d so呢啲竟然打足
係咪代表正式比賽唔會用佢

細梅好廢

隨時勁過蝗
剩係識用靚仔

人地d力架就係 我地果d跑2步無氣

John Jules幾勤力

蝗都要買雲尼素斯啦
Dllm好撚樣衰

但好撚勁呢

咁撚扭得

❤️ @CarlJenkinson

#ArsenalInDubai 🇦🇪

愛狗係場邊尻叫仲嘈過講波佬

牙蘇居然踢足全埸

廢賽都咁落力鳩叫

送12碼

幾時先可以見到佢goal

十二碼

我地隻左閘成日指手劃腳

俾完波佢又自己扭失

又玩9阿間

12M

當地假波

送12M果個係U23 隊長?

送比當地球會球迷

牙間MISSED

阿狗d閘真係好撚廢間又捉唔到

辣殺

牙間又捉錯路
其實都幾勁

又要睇牙間輕鬆撲另一邊

nkexx 同埋wilock

垃圾阿居然讓兩球 派錢咩

退体啦人地班廢閘搞住曬牙間仲好講

勁個位傷咗

FT 2-3

個12m好撚假

又然波

臨尾十二碼絕殺
阿盤殺晒

Arsenal are ready to move for PSG midfielder Christopher Nkunku, according to Paris Team.

The 21-year-old wants to leave Paris so he can play regularly again, and would cost a reported €35m if Arsenal are keen. Though that is almost their entire summer budget.

Arsenal Nation個黑鬼係咪傻撚咗
2-3都打晒飛機咁

好波又係黑鬼

友誼賽都踢唔掂嘅d so

踢唔掂都有得踢全場
代表咩

加盟兩個月難得一場全場熱身賽都咁？
上半場仲要踢得好生猛有 過人有key pass

升班隊都多錢過你

愛狗一直都想操起佢架喇
友賽咪比佢踢全場
但對住隊咁嘅波都踢唔掂

因為以前身份問題，加盟兩個月未踢過正選都俾人話契仔，就好似做過黑社會卧底做返差佬都冇人信佢咁

係咪得巴塞覺得佢真係無料到平賣比阿先黎料

唔出奇
呢啲係你知我知單眼佬都知啦

梅屎第1球

25歲當打年紀踢成咁
之前巴塞長坐後備
都借佢返黎

仆街 原來有波睇
home office到完全唔記得

dso出news黎阿個陣巴post係完全冇提過件事
直情係wfc呢條友

場閪波唔駛睇都ok

果時仲有人j佢過黎架

CHING有冇睇場波?
踢得幾好啵

對垃圾都踢到咁

高狗幾時死全家

真係正野 巴就唔會咁想加買斷條款比我地
今次高層度縮岩

對於對3線波
難聽啲講句2nb都隨時過兩個
佢過左人就回傳企定定
之後啲 inside cut 一下比人閘位
點打英超呀

仲想點?
扭哂11個囉?

巴果時係咁想阿買都知鬼喇

Arsenal USA Tour 2019 dates:

Arsenal v Bayern Munich in Carson, California on July 17

Arsenal v AS Roma on July 20 at Bank of America Stadium, Charlotte

Arsenal v Real Madrid July 23rd at Fed Ex Field Washington

ars vs rm

三場都輸撚緊

屌瞓唔能著

巴post啫

賣幾錢係另一回事。全球壇有邊個唔知我地阿丐

屌! 姐係唔黎香港

係得呢啲垃圾比賽先有機會見到呢張相

星期三&死獌狗全隊空難死

意味番多兩日放假

dklm

仲諗住拉大隊入大球場支持阿狗

又要返工

飛過去睇

垃圾閪波睇唔睇都罷啦

23+1

個個都知件dso辣殺黎 係得愛狗咁冇眼光

果然24

24

班winner潛曬

去房屋台玩算

ho lun busy ar

呢度夠有手腳同d so護航喇

人工都蝕撚埋

冇腦唔計

子普=房屋台首領

躝啦仆街

毒撚唔敢出聲

永遠都係自己一個人
#4我都差唔多, 可以做個fd Tg: angeldevil514

覺得自己就嚟要搵ptbf
#225 絲打我可以 free hug. Tg: angeldevil514

返工返到有病
#10樓主係邊類型既工種先？我都係office 工，網上購買 system，每次update system 成日都驚住會搞到報錯價，壓力都大，所以放假會行山跑步減下壓，有興趣可以 tg: angeldevil514 交流下

我只係想揾一個人陪我
#295 純無聊搵人傾可以tg 我: angeldevil514

空姐落地
#135 我都係做文職，悶到 pk ，要不要交個 tg: angeldevil514

轉左新工幾個月 唔想再做 (空姐)
#35 可以交個朋友嗎[red]巴打[/red] tg: angeldevil514

岩岩發現狗公一隻

wfc

做咩j擊me

基拔圖施華 funson

add佢tg睇下佢咩料？

叫連仔開個SP台啦

留個tg就溝到女咩

係

唔怪得我武女

有冇清識釣狗公

喂我交友關你撚事牙

冇頭毛學人交友

你不嬲食學生
洗乜上網交

性交換A

基沙文都幫華為賣廣告

查sir

屌牙又屈我呢d小職員

淫賤ptgf mk 妹, 讀書乖乖女
全部都係查蛇洩慾工具

仲有女同事

出面有學生證收緊4000/q
查蛇毛兔過夜任Q

教獸底下班master同 doctor都要幫你含

點任Q

場外行為成個細路咁

射到甩頭毛

清潔嬸嬸

包皮真識玩

群姐

收工

Isabella

幫華為賣一次廣告應該發達

又返半日

ryo蛇老闆

仲係打緊工

工業

公司抽獎大獎以前係Iphone 二三獎係dyson
而家大獎係華為手機
全場鴉雀無聲

托尼承認練波時有鏟低雲格

高路托尼回憶在阿仙奴的日子，他承認自己在練波時有出腳鏟低雲格。

托尼在阿仙奴踢了7年，最經典的故事是在加盟之前的練波時間鏟低雲格，他回憶說：「當時真的有害怕過，因為鏟低了球會領隊。我不是有心，不過有時就會發生這些事情。」

後來，托尼成為阿仙奴主力，他說隊中競爭激烈，練習時較比賽更加刺激：「練習很認真，有時候較比賽更加激烈，因為每個人都想努力贏波，特別亨利和基昂最投入。每當練習時輸波，亨利就會發火。」（）

番工戒親隻腳

入筷子都𠝹到腳

湯開左3-4吋

點介親

戒刀一發力線刀
湯左落隻腳到

破傷風 RIP

dllm聽日我想番工

我來縫

包完再做過

兼職嚟？

Nola

全職就老閪拎工傷唔返 搏加人工？

老閪唔番啦

美斯都賣蒙牛同we7啦

7大奇蹟沙卡右腳都識入波

無呀
食屎啦你

有撚排排急症

陰穴就食過😆😆

路狗今晚買乜
想跟

唔想俾你搭沉

想搵醫藥費

=..=

左右腳都有重炮

[突發有圖] 去超市買野姐, 駛唔駛著到咁

ryo蛇

點睇thomas partey ?
傳緊愛狗想俾 43m 解約金

肉腸中場幾耐無試過
買!

Ching son 隻2007而家12.1，發達係呢舖了

人地1蚊揸上黎

火車頭

廢的

2007幾時去過$1

正喎
打閘都爆死牙狗

呢隻正 啱晒阿狗要求 連死球都有

thx ching
都係食景多過食野
算好食就可以接受

路狗食撚屎

大坑 sushi shin 性價比高
Cwb kyoku 好食
Sushi saito 要食過既人帶先 book 到

發夢果陣去過$1
btw最低都係~$2.4

佢撚你ja on9 son

saito幾時帶禾去食

arpo daily

又屈

仲有人認真答佢

日日hey 0毒撚

禾刀未食過

算幾好食架 同女食環境都唔錯
不過性價比低
第一城無辦法啦 一定貴

m記典性價比低牙

性價比低？？？

沙田新城市廣場3樓一間服裝店，今午(27日)1時許，一名年約40歲、操普通話男子，被發現在店內神情閃縮，職員暗中監視，發現有人偷取衣物，遂上前喝止，他慌忙奪門逃走，職員追出及大叫:「偷嘢呀!」同時致電報警。途人見狀加入追截，期間，商場管理員聞聲趕至，眾人合力將該名男子按地制服。

據悉，有人不斷掙扎反抗，並高呼:「放開我！放開我！」他疑畏罪咬舌企圖自殺，登時滿口鮮血，警方接報到場，立即召救護車將疑匪送院治理，警員初步調查後，以涉嫌盜竊將他拘捕。

第一城間kfc慢到仆街

下午茶芝脆雞蛋包無得輸喎

依個幾好味

聽晚食？我8點左右返到黎

等3粒鐘都未撚睇到

睇咩??

好似係腳傷?

係
Dllm湯開左腳眼下面3-4吋

去E院睇??

Call白車去左急症

Take care

想問縫針要搞幾耐

take care ar
有冇燕梳入私家?

自己有買保險
不過算
廢事成腳血上車

他知道，哭，是沒有用

等公立有排等

諗住最後一針同醫生講我來縫

都等左3個鐘
有圖想唔想睇

有燕梳直接入私家睇完返埋屋企啦
不了

[img]

其實公院真係咁癲咩？

利申未去過

Dllm成班廢老行得走得去食飯但睇急症

問題成腳血都唔知點上車

用膠袋包住囉，識唔識架

好平咩？

180

咁同私院比差小小姐，點解要去浪費時間

撳住先

唔撚知

有冇保鮮袋？

就到我

廢老排先過普通人

「我來縫！」

未縫過
要搞幾耐

啲廢老全身都有事仲要去曬人時間

我全身得個鼻縫過一針，好難答到你

好快10分鐘都唔使
但痛到仆街

你兩隻腳中間都有支針

聽到都覺痛

個個係你

沙田穩pass

同佢講得啊得啊屌你老母

拖住個喼去睇急症

同禾地講

檢查站條女幾靚

圖呢
抵你鋸腳

屌你老母

房屋台d清

個個海景

戴哂口罩都睇得出？

佢屌左

ME

禾訓維園

唔洗啦,肥左先

4月

你join 至尊plan ?

系

比利時國腳恩歷克卡拉斯高坦言夏天有意離開中超，重返歐洲球壇。

加油
考幾點左右?

都冇錢買

朝早你介紹嘅係香駕cfu?

馬體會都踢唔掂

財爺掟2億搞林務發展 樹藝師「錢」途無限？
ryo狗

波狗啲人

林務 林鄭業務

i see this shop at yu tin yuen

(集體自爆) 影下你間房望出街個景

入面有幾多係真呀

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《兵情急報》丹蘇的表現

丹尼斯蘇亞蕾斯加盟以來，出場時間最多的一次，就是昨晚的友誼賽。以翼鋒登場的他，展現出良好的技術及傳送視野，差點助攻及贊堅遜入波 (可惜他射中門柱但幸好補射入網)。

有很多聲音表示他未能適應英超的節奏，更有人說希望送他回巴塞。有鑑於艾馬利用人的準則，杜利拿也要兩個月後才有穩定上陣機會，加上現時前場眾槍手狀態不俗，丹蘇上陣的機會的確微乎其微。不過，是否就這樣斷定要把他退回呢？

環觀陣內技術兼傳送型的球員，即奧燒和米希達恩的年紀也不輕，若然未能成功購入合適的翼鋒，倒不如留下丹蘇。一來價錢以現在物價來說不太貴，二來有半季的適應，下季的融入速度應該更快。所以，版主偏向把他留下。當然，就只是我們一廂情願。最終要交由管理層決定。

牙ryo內幕狗

咪好
可以APPLY2蚊坐車

保連奴熱刺都踢唔掂走去中超，中超又踢唔掂又學人走去巴塞拎垃圾西甲

又然發達

廢過西
搵佢打攻中不如出返細爆算

ryo原來做園藝，好搵喎

但拖一黎已經好好j

1:14
5:20
兩球killing pass

大家都姓丹，點解柏金勁咁多？

亞...星

on99，無錢仲要咁多錢掟落個咁高風險嘅選擇

記得有年對monaco佢姦左我地

台妹

獨吞兩億

有冇人記得暗星 full form?

尋日先有人講完

亞視露股撈極唔起兩家姓奴借阿上位暗星

Cesc Fabregas on Patrick Vieira: “I saw him again recently when Monaco played Nice. It was funny, we were in the dressing rooms & he turned to the Nice President & said; ‘This is the kid that forced me out of Arsenal’.” [@GFFN via Nice-Matin] #afc

笑 又搞到人家破人亡

對於隊三線隊都有得j

#Arsenal are interested in signing Samuel #Umitii from #Barcelona if the French defender becomes available this summer. Raul #Sanllehi, the #Gunners' director of football, was instrumental in bringing #Umtiti to the Camp Nou in 2016. #AFC🔴⚪

BBC's David Ornstein claims Arsenal could be looking to improve in five different areas in the summer.
The Gunners are said to be keen on replacing Juventus-bound Aaron Ramsey with a similar type of midfielder.

Ornstein:"They’ve got a bit of a problem on their hands in that they don’t have a tech director, who is meant to be overseeing a number of areas including recruitment."
“Their head of recruitment Mislintat left in JAN which was a bit of a shock to some, a disappointment to many".

After failed moves for the likes of Yannick Carrasco in January, a new winger remains on the agenda for head coach Unai Emery.

Ornstein says both right-back and left-back is another area that could be addressed, as well as a replacement for the retiring goalkeeper Petr Cech.

Arsenal want to offload Ozil and Mkhitaryan to free up £530,000-a-week wages and fund FOUR signings in summer transfer window (Sun Sport)

捨棄智慧 換取工兵踢法

馬體會后腰Thomas Partey對自己與阿仙奴和曼城的傳聞感到很興奮，消息源證實，有來自英超和其他聯賽的俱樂部願意激活Thomas 5000萬歐元的違約金。（ESPN Source）ps.幾天前，阿斯報報導阿仙奴和曼城都對Thomas感興趣

我估係herleela
管理層唔肯比錢

好過冇啦

賤撚到

鏡報Adrian Kajumba :
1)阿仙奴夏天將嘗試出售以下球員以籌集轉會資金：奧斯爾、米希達恩、梅斯塔菲、艾蘭尼、張伯斯；
2)阿仙奴如果不能打進歐冠，轉會預算只有4500萬鎊；
3)阿仙奴夏窗希望在4個位置進行引援：最優先的是左邊鋒，然後是中場中路（主要目標為巴雷拉，卡利亞里），左後衛（Kieran Tierney，些路迪）和中後衛。其中巴雷拉這筆潛在的交易很大程度上取決於阿仙奴是否能進入下賽季歐冠，卡利亞里明碼標價4300萬鎊。

下年成30歲
愛狗黎到之後
全隊平均年齡向上升咁

有中間人將阿仙奴后腰艾蘭尼推薦給了比錫達斯，土耳其俱樂部很可能會在夏窗採取行動。（土耳其媒體Fotospor）

上次ospina佢地好似出得幾m

3m

係我哋冇錢買後生又有潛力嘅人

高狗死全家

依啲一兩年是但啦，要嚟打下人都好

原來x朗有右腳遠射

Pre-season matches in United States announced

得45m笑撚死人咩
點都唔賣mk啦

血精

屌

ARSENAL CHASE UMTITI

Arsenal are interested in signing Samuel Umitii from Barcelona if the French defender becomes available this summer, according to Spanish outlet Mundo Deportivo.

45m簽umtiti

如果de ligt去疤 基本umtitititititit都會走
然後牙犬有r連打都仲有機會簽到
不過牙犬要賣到走場先會有錢簽中堅

走場狗賣到幾$

0

10m-15m

爭個n

姦我地個個係基奧特

真
不過唔貴既話都想要支那高

直情good deal喇
左右腳濕手巾

靴里拉又唔要
umtiti又唔要
仲有咩滿足到阿狗

1換1

人地想衝前四個d就大大力泵水買人力爭上游，呢間西球會就入到前四先買人，咁點會有競爭力

六肢殘廢
針得咁爽

靴狗要黎做乜utt 45m買到？on99

ho ball
有時真係逼住開冷氣
落完雨開窗實有蚊
唔開又焗

藍斯走咗唔使人頂咩，難得有件免費又唔差都嫌棄，你估阿狗好多錢買人咩

靴狗又肯跑又傳到兩腳又唔洗錢又有英超經驗咁都唔要
utt 45m好fair啫
55-60個個位就唔係買佢啦

150k
30歲你買埋我果份

55-60m買到邊個？

係user低汁
球員用兩季ok啦

買返黎踢殘獌

緊係Harry Maguire

150k好cheap啫
又唔會簽份長約俾佢

手足j開啲球員有邊個真係勁
之前j啲意假無隻掂喎
呢隻英撚又廢

三年前我夠講要買van dijk啦

唔係英人既話邊值呢個價

45m點買到umtiti
人地賣件垃圾dso都要20m

打Fifa career van dijk 一年後入阿
因為高層好撚窮
我要到c朗36歲先買到翻黎用
打完2季自動消失

手足你j開個d都唔係好得

你估我地好有錢咩 又踢兩三年free走返去西班牙

佢丁開馬伕

馬伕又真係丁得過

150k拎件29歲踢兩嘢又要揾替補
即食mode維持到幾耐呢

識貨

但係你諗下唔洗比轉會費已經省左好多
仲要本身有料
好抵啦

唔洗錢得黎又唔係真係廢到用唔到個下好嘛
唔係邊有錢買其他位
買隻中場到時又冇錢買翼/中堅/右閘呢樣個樣
焗住硬食D老餅又話老化
買幻幻又話唔即食
買2線兵踢唔掂又要好似走場狗咁蝕讓
借又話乞衣仲要連2m都蝕埋

禾j開馬伕
呢個改到用波問題就正

講開馬伕 唔知幾時可以再開post係吹奏馬伕
希臘傳奇或者希臘世一中堅都唔錯
希望下季可以比多啲機會馬伕

想睇馬伕拍papa

Ut咁同國藉有加乘？

勁既咪吹奏但出到場先算

勁就一定啦
硬淨防守
下季希望可以多啲出場時間

用波交比holding啦

holding柏芝頭幾半季都吹到好勁

扭甩阿古路

又要後生又要有實力踢正選已經唔會係阿狗afford 到架啦 睇下拜買個Lucas 都 80m 啦

如果免簽到hehe 真係正喎

Maguire 真係勁到值60m咩
大隻小小咋喎速度仲要幾慢下

仲要成日自己推波上前

Lucas Hernandez 80m去拜仁

講真真係有45m 嘅一定搏Tarkowski/Rugani/Caldara

唔建議買般尼後衛
全隊縮後有波就大腳清
防守數據靚係假象

同張伯斯上年去左米杜士堡防守好左同一個道理
全部都係假既

alaba

to gunners

諗多咗
應該係sub Hummels 中堅個位

高甸完約去國米

星期四

Arsenal have reportedly submitted a €6m bid for 17yo attacker Gabriel Martinelli from Brazil. [@FOXSports] #AFC

Besiktas are interested in signing Mohamed Elneny from Arsenal this summer.

The Turkish club are reportedly set to lose Atiba Hutchinson in the summer, and will look to the Arsenal midfielder to fill the gap. [Fotospor] #AFC

Arsenal are looking to let Henrikh Mkhitaryan go in the summer, with the Armenian midfielder's wages and transfer fee thought to be capable of funding four new arrivals at the Emirates. [Daily Mirror] #AFC

Arsenal told to pay £35m transfer fee by Benfica for left-back Grimaldo as long-term Monreal replacement is sought.

Emery’s interest in Grimaldo is linked to a desire to find a long-term replacement for Nacho Monreal, who is out of contract at the end of the season. (Tuttosport)

早晨牙

早

鋸左隻腳？

第三隻腳？

未整 住院

今日整

仲有得揸車泊免費傷殘位

傷殘出車平d
入油又有discount
winner

仲有傷殘津貼 又出三糧

入左冊 上面位手足隻腳咩事

戒到隻腳

本身free全能
而家mk賣到15~20 m已經好好

要返工

戒到斷筋

未知
今日做手術

爆measle係咪樓巿大跌

收工未？

?

手術成功 不過病人死左

又準備出乞丐價

又冇沙士咁易死人

清睇淘大睇成點牙

喊出黎

就算黎多次沙士都唔會大跌啦
已經學精左

日日sing 唔想做人了

黎多次一定會
但首先要死到咁多人

成日都話學精
又要叫阿寶出黎講返句
'人類總要重複同樣的錯誤'

仲好啦
佢老豆老母又有錢收

你老豆老母日日出黎做都有錢收啦

當你有可能幾個禮拜內死，你就會賣

可能係陣中最好波之一，又實用都要賣

睇得出功架但冇咩運

愛狗：全面工兵化

唉,成隊波變咗籃球隊操作,有價值兼貴約就放售,換啲青年球員返黎

YCYC

Umtiti 咁撚勁都唔滿意

諗起佢會無啦啦禁區舉手拍波就不了

靴里拉人地水魚獌都唔肯加佢人工
你阿仙奴執佢番黎

好似200k人工
邊隊會接

好用既 但老啦

水魚獌邊有空間
普巴已經大食
仲要錯手買左隻廢特

其他BIG 6 賣人下下都6,70M起跳
我地搵個賣到30M都難

人地成日話自己吸金多呀⋯⋯

佢呢d 年紀你會驚佢下年就回塘⋯

靴里拉其實幾勁，獌無左佢等收皮

黎阿狗做強化版arteta

靴狗免費真係why not

執佢返黎撚狗都抵

2444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444

返工時段都死，阿PO

原來拜仁簽左中堅..唔通alaba

個個似你唔使做咩

Agger 急屎 去左廁所先得閒上黎

我都去左廁所走堂

星期五又可以追劇

狗嚟

點解可以唔使做

月尾得閒D牙

你日日都係月尾牙

又唔洗禾做既，禾叫D 靚做咋嘛.........

今個月早4日出糧，老細好波

又無出多俾你, ON9

你呢D富豪邊會明禾地月月清窮撚感受

貢仆街

掛靴既可能性大過黎阿狗

俾機會佢地學野牙

Alaba Lucas Sule Kimmich

下年

入
Alaba
Umtiti
靴狗
翼（是撚但）

出
走場
埃及
Mk
藍

入左前四先算

咁都入唔到愛狗自盡啦

好似巴狗都話要

Ching扑暈自己 5年後既transfer window就有可能買到30幾歲既手alaba同umtiti

CLS 無野做連星期幾都唔知...

我地剩係買到啲黃昏球員
一線唔夠錢
潛力幻幻唔夠人爭

轉plan買居屋
淘大升到離罩

普狗唔洗分
明明一至五都追劇加機戰

翼咪回收nelson

係公司打Switch 好撚正
拎個手制出黎座係位舒服咁打，好過macbook 駁手制好多

德甲下半季靜曬
可能half season wonder

原來alaba 需家先26歲
Umtiti 25歲
仲以為兩個都近30歲

艾美利保前4：最緊要有性格

【體育】阿仙奴領隊艾美利認為，要成功保住英超前4位置，最重要踢出自己的特質及性格。

上仗英超主場以2:0擊敗曼聯後，阿仙奴以30戰60分排在第4位，比第5位的紅魔、第6位的車路士，分別多2分、3分。

「前4當然是我們的目標，但要等待。我們正在努力。」艾美利（Unai Emery）說。「在未來的8場聯賽當中，我們要踢出自己的特質，跟之前對曼聯一樣。我們被強隊周圍，所以肯定難踢，但球隊現時表現很好，亦自信十足。」除了英超前4之外，兵工廠也從成為歐霸盃冠軍而重返歐聯，8強將鬥拿玻里。

在國際賽後，艾美利麾下中場主將格列沙加在瑞士國家隊帶傷而回，有機會未能於周一英超主場迎戰紐卡素時披甲。

冇計 燒仲廢仲貴 賣唔出

阿仙奴冇運行 安達頓：熱刺曼聯入前四

前熱刺翼鋒安達頓，對今季英超前4爭逐作出預測，他認為舊會熱刺可以順利保持前4位置，而即使曼聯現時少過阿仙奴2分，但他仍貼紅魔鬼可取得下屆歐聯資格。

安達頓道：「熱刺近期表現低迷，輸掉一些不該輸的比賽，例如不敵修咸頓及般尼。如果你要爭英超錦標，就絕不能作出這樣的表現。不過經過國際賽期後，熱刺會作出調整，以熱刺的人腳及本季整體水準，最後可以順利進入前四。而另一個席位，我看好曼聯可以壓過阿仙奴及車路士，取得他們想要的排名。」

另外，他認為熱刺未來必可再進一步：「現時利物浦排名榜首，但我實在看不出，他們比熱刺更出色，熱刺下季肯定可以捲土重來。」

。。。。

韋拉話法比仔：呢個細路令我離開阿仙奴

前阿仙奴隊長韋拉透露當年離開球隊，就是因為法比加斯這小子。

韋拉2004年以隊長身分帶領阿仙奴贏英超錦標；法比加斯則從巴塞隆拿加盟後，2003年以16歲之齡首次為「兵工廠」上陣。法比仔在該年12月聯賽盃5：1擊敗狼隊的賽事中，成為球會最年輕入球者，開始奠定自己在阿仙奴的位置。

2004-05球季後，韋拉離開阿仙奴。現在二人在法甲碰頭，韋拉執教尼斯，法比加斯效力摩納哥。後者透露：「當我們對戰尼斯時，我見到韋拉。很有趣，因為我們賽前在更衣室相遇，他跟尼斯會長在一起，然後對對方說：『會長，就是這個小子令我離開阿仙奴。』」()

比人雪左啦

仲未解凍？
阿狗照道理可以嘈佢俾唔夠出場機會

好似每場都最後10-5分鐘先換佢出黎

非綠表買居屋, 過唔到心理關口

po9 9 黎

尊重下

應該冇人接, 中游大佬都唔得

1 換1 好過山9咁解

有冇ching信風水? 想睇下有冇得改下運

開放式私樓OR非綠表買居屋?

平D 賣出去囉

冇錢冇女冇壓力

真‧人生羸家

性交轉運

All=房屋台領袖

越打丁越黑仔 戒丁轉運

利雲基沙文都幫華為賣廣告

點改

性交

搵路囝CI轉運

俾路狗屌CI

收嗲 打機啦

打到冇曬電，叉緊

在3月27日於香港公開大學進行的「L.O.V.E. in F.R.A.M.E.S. 大專巡迴分享會」中，發生了一段小插曲，陳奕迅被同學表現弄得黑着面，令分享會在尷尬氣氛下結束。

屌佢老母 我想睇都冇得睇呀

咁係咩小插曲

點解會黑面

串鳩佢單丸同謝安琪？

啲學生掛住玩手機，又問啲戇鳩野

進入嘉賓分享會環節，陳奕迅、恭碩良、王雙駿、張傑邦與公開大學教師和學生代表一同出場，並開始進行交流。此時，陳奕迅仍臉露笑顏，有說有笑。甚至，當他察覺到在場有不少內地生時，他笑着對他們說：「學好啲廣東話啦！」，哄得全場大笑，掌聲不斷。

然而，當活動進入同學發問環節時，氣氛便急轉直下。第一位同學，以陳詠謙飽受批評的遭遇作例子，問台上嘉賓如何應付批評。同學發問後，加上一句：「還有，完場後可否合照？」此時，陳奕迅開始面有難色。以本人所知，陳奕迅一向不喜歡被要求合照。不過，往往他拒絕對方後，也會笑着跟對方握手。所以，這時我以為他面有難色只是因為同學提到坊間對陳詠謙之批評。在張傑邦正解答同學問題時，陳奕迅於座位上做起拇指向下之動作(同樣動作他於2013年的Eason‘s Life演唱會上做過)，並且搖着頭。

接着，第二位同學竟然不是發問問題，而是向陳奕迅說他們之前曾經合照，並向台上嘉賓展示電話上的合照(同學跟台上的距離相信接近十米，而且這同學展示的是一部關着的電話)。台上的教師便馬上叫他問問題，他竟表示沒有問題......

然後，第三位學生問起陳奕迅未來有什麼音樂上的計劃。黑着面的陳奕迅便對該學生道歉，因為他現在答不了問題。他直言此刻非常憤怒，因為看到現場許多同學一直在玩電話，感到不尊重，並請無意交流的同學離開。現場氣氛變得僵硬，在旁的恭碩良和王雙駿也馬上出聲解圍，並開始解答其他同學的發問。

食屎狗
我想見都冇得見

上左神枱就開始多呢啲野

咁其實尊重講者都好應份姐

你試下食壽司之神影相

狗鐵又加價

終於收到4000蚊SMS

屌你我仲未收到

未申請

我都覺明明係分享同交流，結果個個睇手機，做講個個都無癮啦(除非佢講得超悶)

Arsenal have added midfielder Joan Jordán (SD Eibar) to their shortlist for the summer as the search for a box-to-box midfielder continues. [@marca] #AFC

Jordán's contract at Eibar expires in 2020 and he has a clause of 15 million Euros. To avoid losing him for nothing, Eibar are willing to negotiate his departure this summer. [@marca] #AFC

第一句就問陳詠謙 我唔鐘意極都唔會咁冇禮貌

依家班人真係唔識咩叫尊重
做嘢都見唔少 講嘢冇大冇細
拎住部電話玩住同你講嘢
幾時變成咁

我地00後得罪你牙

補返高鐵d錢
仲有咁多事故咁多罰款,唔洗補返數咩

除左近火車站有咩好

u wo

希望果度啲蝗跳樓落火車

上水廣場 6m
佢免費包維修

公屋近地鐵站仲想點?
係IFC 隔離起公屋你住好冇

日日跳落路軌

本身加3.6%，cap左搞到加得3.3%

近地鐵站正牙

地鐵站旁，設大停車場，商場隔離，有巴士的士站
當私樓賣應該14-15k呎

應該貴過yuk po yuen

仆街又益曬班蝗

申請唔到

返埋聽日

tony wong散水餅

水貨 141 賭檔 一流

官營

問下可唔可以入啲乾股

3個人唔買了

收過最cheap 既係一粒糖

唔比屎你食都算唔話得

咪就係

呢位手足好波

西甲查理亞當

西班牙中場黎講佢技術好廢
鐘意遠射長傳

睇嚟真係唔續我夢
趁富咸降班買cc隆好了

Ramsey 夢遺又唔續 其實想點

尋晚見到你同kasin係天穴

法比：韋拉怪我踢佢出「廠」

【體育】中場法比加斯在1月登陸法甲加盟摩納哥，跟現執教尼斯的前阿仙奴隊友韋拉重聚，大爆後者對於當年離開兵工廠耿耿於懷。

法比加斯（Cesc Fabregas）從車路士改投摩納哥後，很快就有機會對上尼斯，跟韋拉交鋒。這名西班牙中場說：「很有趣。我賽前在儲物櫃前看到他，他跟尼斯會長在一起，看著我說：『會長，就是這小孩令我離開阿仙奴』。」

相信韋拉此言只是開玩笑，但在這場過後，或許他真的會討論法比，因為他帶領摩納哥主場以1:1逼和尼斯，令後者痛失兩分。

法比對於再次離開征戰多年的英超，坦言不捨：「我離開倫敦英超，真的很傷心。那裡代表了我10年的人生，但我同時很期待發掘新挑戰，或者這是我球員生涯最大的難關，但我從來不怕任何挑戰。」摩納哥最近回勇，現以30分排第16位，比降班區僅多8分。

圖片來源 : ©AFP

你坐邊？

洗牌 重組平價中遊班爭前四

金鐘站又出事 可以加幾個%啦

為提升服務質素，下個月起加價兩成

又加價 又賺錢

又咪加價

cc龍其實睇過富咸好幾場都係波底麻麻

我決定入返幾手港鐵平衡返

做到隻狗咁見到普狗番工打機就好嬲

佢影左你同kasin相腥左比我地睇

關你撚事

阿狗個what do you know次次有人講山狗另外個件都即刻好嫌棄咁

呢個名好嘔心mk同牙叔都唔係好想提

你覺得賣家會幫你補?

佢比錢政府, 再收你補後價渣嘛

24 og睇tg

Emery is targeting up to four signings this summer, with a left-sided winger his priority, while a left-back - in Celtic’s Kieran Tierney - centre-back & central attacking midfield are other areas he is keen to strengthen. [Mirror] #afc

點解食飯個陣唔識用tg搵我地？

買alaba一個頂哂啦

總之佢補幾多你唔好理
佢開幾多你買幾多

閘真係要買
左同右都缺人

仲以為你係入面食
原來得個門口

我要人地請先去 你唔叫我仲講

Arsenal boss Emery eyes £13m Eibar midfielder Joan Jordan as cheap Aaron Ramsey replacement The 24-year-old - who is tied down at the Spanish club until 2020 - has featured 29 times for the La Liga side this season (Marca)

Arsenal told to pay £60million for Barcelona bench warmer Malcom if they want to finally land former transfer target (Marca)

Confirmation from Leipzig that Emile Smith Rowe is now being gradually integrated into full training with the RB Leipzig first team. #AFC

清返咩工咁忙牙

係爭就去巴塞之前爭啦

聯賽常註後備
又幫疤狗清雪櫃

所謂巴塞人脈就係幫巴塞清垃圾

2&b都踢到
Cut in俾後上閘助攻

我地而家班翼冇叫糊能力姐，
有既可以自己殺入去做波啦

練囉
所以你見iwobi依家左腳都出到波

然後賣隊長俾巴

Arsenal transfer news: Samuel Umtiti and David Alaba top Unai Emery’s summer shortlist of five targets

David Alaba and Samuel Umtiti are two main names on Arsenal's list of summer transfer targets.

阿仙奴簽到烏姆迪迪 阿拉巴 我立即跳樓死

阿仙奴真係冇變過一直都係巴塞衛星球會

仲要得45m去買
寫出黎條友咁都寫得落手

一個都唔夠錢買啦

阿拉巴 烏姆迪迪 papa 比比鳥

其實kolasinac都夠打正選點解間間都吹要買個正選級左閘

因為佢唔係左閘 同埋夢遺都老

夠打正選 但係正選唔夠人打 點睇

坦克一流進攻 二線防守

但係賣左MK既話右翼一個正選級都冇
得返阿叔打到

二線防守？四線都唔知有無啦

收皮啦 傻鳩

jjjjjj
各bid 25m

收皮做老細大哂牙

乜原來勇者王出咗後續漫畫
咁多年之後終於可以知道點樣返去

bob叔傻撚左

兵工廠來季作客球衣流出！拿卡錫迪都俾讚？

【體育】阿仙奴前鋒拿卡錫迪轉載了自己穿上疑似是兵工廠來季作客球衣的漫畫風圗片，似乎十分喜歡該件未經官方證實的新波衫。

繼上月網上流傳了阿仙奴來季主場球衣後，一件疑似是阿仙奴來季的作客球衣亦在網上曝光，新球衣以黃色為主色，配以三角形圖案，造型頗為新鮮。儘管球衣予人「花呢碌」的感覺，英國傳媒亦以「傷痕累累的香蕉」來形容，但阻擋不了球迷的熱情。

有反應速度驚人的網民，在看過這件由「三間牌」操刀的擬似新作客球衣後已立刻行動，以漫畫形式把拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）穿上新球衣的設計圖片放到社交平台上分享。圖片發佈至今已累積了逾4000個讚好，其認真的筆觸廣受球迷歡迎，就連拿卡錫迪自己亦有留意到有關照片，更把設計圗片於自己的instagram帳戶轉載。這是否反映出該名法國前鋒十分喜歡這件「流出球衣」？

圖片來源 : Instagram圖片

爆界王小說

快d Fit 返想睇你出場

霸界王
有漫畫

屌，好樣衰

漫畫人有冇？

講真勇者王final個故事夠完滿我都翻睇左好多次

係呢兩件簡簡單單就好

就咁完夠悲壯
不過以前睇完 Final 一直好想佢有後續

今集機戰有ggg

近年好多時都有

就係打緊所以 google ggg 先知有漫畫

6c留tg
有野想問一問你

主機版好耐冇出啦，上次係手提機版

比人告me too?

有漢化已完？
真三一龍

聽朝打去勞記問下先

Get well soon

星期五

6月去我廠球場，但得tour join

We will face Colorado Rapids in July

We will play MLS side Colorado Rapids in a pre-season friendly in Denver, Colorado on Monday, July 15.

訓唔到

科羅拉多急流係咪高狗隊波

據英國“每日鏡報”的報導，阿仙奴正在密切關注德國小將Kai Havertz的動態，本賽季已經多次派球探到現場進行考查，兵工廠希望能夠在今年夏天簽下這位利華古遜新星。這名19歲的中場球員本賽季表現出色，想要得到他需要至少4500萬歐元的轉會費，並且需要與拜仁，巴薩和皇馬進行爭奪。

根據阿斯報的消息，巴薩打算在引入De Ligt後以6000萬歐元的價格出售Samuel Umtiti，與此同時，阿仙奴有意簽下Umtiti代替梅斯塔菲。

[ Update ]

根據記者Nicolò Schira的消息，阿仙奴確實有意引進巴塞後衛Samuel Umtiti。此前《世界體育報》消息也報導了類似的消息。
這位記者透露，阿仙奴的總監桑列伊已經和巴塞的機要秘書阿比達爾已經開始了首次的接觸。桑列伊此前曾在巴塞工作過，2016年，正是他主導引進了Umtiti。

有意思的是，Umtiti本賽季實際上來到過酋長球場觀戰，並且還引來了阿仙奴球迷們的猜測。

ok

終於有機會教訓蝗

廢青先拎工傷 辣殺

佢傷好未好似冇踢好耐

傷好喇 成個3月有踢
重點係咁貴點買到

真係6000嘅話其實都算買得過
問題係買唔買得起

得4000 budget
入到頭4先有計傾

都無波打

又買棄將

送埋走場狗過去啦

對比d so同malcom
呢個唔算棄將
但唔會係阿買得起囉

呢個因為傷得多唔用

傷到要出華美倫
又比佢打得返

收工未

睇返數據 華隊長5年黎上得33場

我收左

佢有杯呀

用黎吸傷

易傷+棄將，welcome to London nigga!!!

又要返工dklm

+1

2007@12.1 入唔入少少揸下好

易傷人黎阿會唔會出事

終於 星期五了！

最後一日

攰得濟 走堂

捱左5日終於放假

你大把錢 是撚但啦

你咪又係係公司打機

屌你咩，大撚把錢同輸錢係兩回事

輸得幾多丫 你買一千幾百萬股咩
同埋隻野都唔會跌到$0啦

不過內房黎講 絕對有比2007更好既選擇

星期五唔想做野牙

我儲下錢 我堅信熊三市遲早黎

狗鐵又星期六日回水

你傷津關你鬼事咩

dklm迫我地星期六OT啫

斷唔晒

沈大師？

六日一回水 狗鐵又贏

美國唔加息 熊1都拉返去牛1啦

連要連假黎
狗鐵冇得輸

返工壞車 放假回水 呢招絕

Cls下下放假回水

賭錢既野邊有必贏...

好想罷搭

本多忠勝